bomba 個felix 被爆比$25000向鬼王學溝女

岩岩睇緊rock哥 屌爆啲垃圾騙子
點知有人發現左佢 同埋 原來佢有語言障礙

On9, 係紅圈圈住條友，關felix咩事

合照=俾咗錢學溝女

你係咪低能？
有邏輯障礙？

FELIX一定唔係當時人
係當時人ROCK哥一定打格仔啦
張圖係比人睇鬼王個柒頭咋
不過比2萬5個班仲撚柒

好心你就唔好衝出嚟柒啦

樓主你就真係有障礙

本將軍香港真係多痴線佬

樓主弱智。

香港真多痴漢

乜撚野本將軍?

新類型人頂級DNA
屌你老味真係笑撚咗